\documentclass{article}

% Paquete para español
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish,activeacute]{babel}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{natbib}

% Título del documento
\title{M\'odulo clasificador de argumentos verbales de un analizador sint\'actico probabil\'istico para el idioma espa\~nol}
\author{John Alexander Vargas}

\begin{document}
\maketitle

% Introducción, mostrar la importancia del análisis sintáctico
\include{introduccion}

\include{analisis_sintactico}

% Modelos probabilísticos (Estado del arte)
\include{modelo_collins}
\include{modelo_bikel}

% Marcos de subcategorización en español y su importancia en el análisis sintáctico
\include{marcos_subcategorizacion}

% Técnica de aprendizaje automático: Máquinas de vectores de soporte. 
\include{maquinas_vectores_soporte}

% Definición de características para el clasificador SVM
\include{caracteristicas_linguisticas}

% Parte del algoritmo de Bikel donde se usa el clasificador SVM
\include{clasificador_bikel}

% Evaluación, métricas y pruebas.

% Ánálisis de resultados y conclusiones.

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{referencias}

\end{document}          